<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<language id="7">

<page id="390007" title="Sector Names" descr="0" voice="yes">
 <t id="30066">{7,1020218} {12,101}(Getsu Fune beta)</t> 
</page>

<page id="391900">
 <t id="1600">5000</t>
 <t id="1601">100000</t>
 <t id="1602">450</t>
 <t id="1700">Охотник \(M4\)</t>
 <t id="1701">Охотник + Меркурий</t>
 <t id="1702">Охотник \(M4\)</t>
</page>

<page id="399619">
 <t id="10004">Воссоединение</t>
 <t id="10005">В роли Джулиан Бреннан вы продолжаете бороться с хааками и в итоге воссоединяете вселенную с Землей.</t>
</page>

<page id="399620">
 <t id="20000">Старты гильдий</t>
 <t id="20001">Коллекция стартов, где вы играете за одну из гильдий.</t>
 <t id="20010">Охотники за наградой</t>
 <t id="20011">Много лет проработав независимым наемником, вы решили продвинуться по карьерной лестнице, вступив в Гильдию Охотников за наградой, стремясь подражать своему герою детства, став величайшим охотником в истории.</t>
 <t id="20012">Не сложно</t>
 <t id="20013">Гу т'Тн</t>
 <t id="20014">Охотник за наградой</t>
 <t id="20015">24</t>
 <t id="20016">500000</t>
 <t id="20017">Аспид</t>
 <t id="20020">Гильдия убийц</t>
 <t id="20021">Разорвав связи со своим пиратским кланом из-за непримиримых разногласий и убив своего лидера, вы привлекли внимание Гильдии убийц, решившей завербовать вас.</t>
 <t id="20022">Непростая задача</t>
 <t id="20023">Нину Клаассен</t>
 <t id="20024">Убийца \(Пират\)</t>
 <t id="20025">39</t>
 <t id="20026">100000</t>
 <t id="20027">Ночная тень \(M3\)</t>
 <t id="20030">Гильдия навигаторов</t>
 <t id="20031">Воплотив в жизнь заветную мечту своей матери, вы избрали путь навигатора. Твердо веря в свои силы и желая принести мир в галактику, вы отправляетесь в путь, стремясь подняться на вершину выбранной вами профессии.</t>
 <t id="20032">Относительно просто</t>
 <t id="20033">Сули До</t>
 <t id="20034">Навигатор \(Борон\)</t>
 <t id="20035">15</t>
 <t id="20036">850000</t>
 <t id="20037">Ангел</t>
 <t id="20040">Гильдия торговцев</t>
 <t id="20041">Следуя традициям основателя гильдии, вы отправляетесь в путь, дабы основать свою огромную торговую империю.</t>
 <t id="20042">В основном легко</t>
 <t id="20043">Вегорас Товисарис Дасинос XIII</t>
 <t id="20044">Купец \(Телади\)</t>
 <t id="20045">35</t>
 <t id="20046">350000</t>
 <t id="20047">Логич \(TS\)</t>
 <t id="20100">Аргонский кадет</t>
 <t id="20101">Совсем недавно вы стали выпускником Аргонского военного кадетского училища и вступаете на начальную ступеньку своей многообещающей карьеры.  В этом старте есть ознакомительный сюжет.</t>
 <t id="20102">Нормально</t>
 <t id="20103">Пок Крайс</t>
 <t id="20104">Аргонский кадет</t>
 <t id="20105">19</t>
 <t id="20106">10000</t>
 <t id="20107">Исследователь \(M5\)</t>
 <t id="20110">Капер воин</t>
 <t id="20111">Прожив большую часть своей жизни в секторе Фарпоинт Омега, вы решили начать новый этап своей жизни в качестве пилота истребителя Альянса Независимых Каперов.</t>
 <t id="20112">Просто</t>
 <t id="20113">Сайрин Бро</t>
 <t id="20114">Капер</t>
 <t id="20115">17</t>
 <t id="20116">5000</t>
 <t id="20117">Галахад \(M4\)</t>
 <t id="20120">Капер торговец</t>
 <t id="20121">Вы начинаете свой путь в качестве скромного торговца, члена Альянса Независимых Каперов.</t>
 <t id="20122">Просто</t>
 <t id="20123">Ханес Парей</t>
 <t id="20124">Капер</t>
 <t id="20125">26</t>
 <t id="20126">10000</t>
 <t id="20127">Меркурий \(TS\)</t>
 <t id="20130">Гильдия наемников</t>
 <t id="20131">Разочаровавшись в армейской карьере своей семьи, вы выбрали другой путь и стали наемным убийцей, вступив в Гильдию наемников.</t> 
 <t id="20132">Средняя</t>
 <t id="20133">Лу Т'Тн</t>
 <t id="20134">Наемник \(Сплит\)</t>
 <t id="20135">26</t>
 <t id="20136">50000</t>
 <t id="20137">Наемник Ета \(M3\)</t>
 <t id="30000">Старты чистой песочницы</t>
 <t id="30001">Эти старты начинаются с полностью разблокированной вселенной, в которой все сюжеты завершены.</t>
 <t id="30010">Коммандер Аргона</t>
 <t id="30011">Вы годами оттачивали свое мастерство в вооруженных силах аргонской федерации, и настал тот момент, когда накопленные знания побуждают вас отправиться в путь и построить свой собственный флот. </t> 
 <t id="30012">Очень легко</t>
 <t id="30013">Неоль Шерам</t>
 <t id="30014">Арон</t>
 <t id="30015">48</t>
 <t id="30016">2000000</t>
 <t id="30017">Нова Агрессор \(M3\)</t>
 <t id="30026">2000</t>
 <t id="30027">Осьминог \(M5\)</t>
 <t id="30030">Затерянная колония первопроходцев</t>
 <t id="30031">Возобновив контакты с землянами, вы отправляетесь в путешествие по неизведанным просторам, желая открыть чудеса, скрывающиеся в бескрайних просторах Вселенной.</t> 
 <t id="30032">Не сложно</t>
 <t id="30033">Марель Кеппель</t>
 <t id="30034">Земляне \(Затерянная колония\)</t>
 <t id="30035">33</t>
 <t id="30036">100000</t>
 <t id="30037">Кицунэ \(M5+\)</t>
 <t id="30040">Торговец Телади</t>
 <t id="30041">Вложив все свои средства в покупку грузового корабля, вы отправляетесь в путешествие, прокладывая путь к основанию своей торговой империи.</t> 
 <t id="30042">Просто</t>
 <t id="30043">Йоюнис Гебалисос Тертасобас X</t>
 <t id="30044">Телади</t>
 <t id="30045">17</t>
 <t id="30046">20000</t>
 <t id="30047">Моа Перевозка техники</t>
 <t id="30050">Предприниматель Индустритек</t>
 <t id="30051">Располагая ограниченными ресурсами, вы беретесь за создание своей промышленной империи, которой суждено простираться по всему космосу.</t> 
 <t id="30052">Вызов</t>
 <t id="30053">Абманкусут</t>
 <t id="30054">Индастритек</t>
 <t id="30055">41</t>
 <t id="30056">5000</t>
 <t id="30057">Эдип \(M4+\)</t>
 <t id="30060">Беспринципный пират</t>
 <t id="30061">Родившись в нищете на захолустной планете, вы бежали от сурового воспитания и присоединились к местным пиратским кланам. Закаленный в юности, вы не проявляете милосердия и не берете пленных.</t> 
 <t id="30062">Сложно</t>
 <t id="30063">Хо Т'Хнк</t>
 <t id="30064">Пират\(Сплит\)</t>
 <t id="30065">22</t>
 <t id="30066">10000</t>
 <t id="30067">Мандалай \(M4\)</t>
 <t id="31000">Старты "Песочница Гильдий"</t>
 <t id="31001">В этих стартах старые сюжетные линии завершены и свзанные с ними сектора открыты. Сюжеты гильдий остаются доступными для прохождения.</t>
 <t id="31010">Сержан флота Земли</t>
 <t id="31011">Рождённый и обученный по строгим канонам Объединённого Космического Командования, вы кадровый пилот в рядах земной армии, чья задача - защита Солнечной системы и поддержание порядка на её границах в этой нестабильной галактике.</t> 
 <t id="31012">Низкая</t>
 <t id="31013">Марель Кеппель</t>
 <t id="31014">Земляне</t>
 <t id="31015">33</t>
 <t id="31016">50000</t>
 <t id="31017">Тор Прототип \( M3\)</t>
</page>

</language>