<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<language id="7">

<page id="390035">
 <t id="2174">Несфокусированный прыжок в(: сектор)</t>
 <t id="2175">Запускает несфокусированный прыжковый двигатель для прыжка в выбранный сектор</t>
</page>

<page id="390120" title="Polly Voice: Ruth" descr="0" voice="yes">
 <t id="300000">Приветствую вас, пилот. Хотя ваш вклад в наше военное дело был значительным, теперь от вас требуется продемонстрировать свою непоколебимую преданность делу Землян. У нас есть для вас несколько важных миссий, все они связаны с нападением на Аргон. </t>
 <t id="300001">Отличная работа, пилот. Вернитесь ко мне для получения следующего задания.  </t>
 <t id="300002">Ваша следующая миссия включает уничтожение важных аргонских цепей. Вы будете действовать в центральных аргонских секторах, и для вас это будет крайне враждебная территория.  </t>
 <t id="300003">После устранения этих целей продолжайте поддерживать наши операции против аргонцев.</t>
 <t id="300004">Это все, пилот. Добро пожаловать в ряды вооруженных сил Земли.</t>
</page>
<page id="390121" title="Polly Voice: Gregory" descr="0" voice="yes">
 <t id="300000">Приветствую вас, пилот. Несмотря на ваш значительный вклад в наше общее дело, вам необходимо доказать свою приверженность делу Земли. У нас есть для вас несколько важных миссий, все они связаны с атаками на аргонцев.</t>
 <t id="300001">Отличная работа, пилот. Возвращайтесь ко мне для получения следующего задания.</t>
 <t id="300002">Следующее задание включает в себя уничтожение высокоприоритетных целей аргонцев. Вы будете действовать в центральных секторах Аргона, для вас это будет крайне враждебная территория.</t>
 <t id="300003">Уничтожив эти цели, продолжайте поддерживать нашу борьбу с аргонцами.</t>
 <t id="300004">Это все, пилот. Добро пожаловать в ряды военных сил Земли.</t>
</page>

<page id="399619">
 <t id="10">Приветствую тебя пилот,\nС открытием земных секторов появились новые возможности, и мне бы хотелось обсудить их с вами.\n\nКогда будете готовы, найдите меня в \033B</t>
 <t id="11">У вас есть для меня что-то интересное?</t>
 <t id="12">Мои контакты с Земли ищут новых пилотов для помощи ОКК, пока они будут исследовать пространство Содружества.</t>
 <t id="13">Звучит неплохо, где я могу записаться?</t>
 <t id="14">Разыщите офицера ОКК в секторе Нептун, как только у вас будет достаточная репутация у землян.</t>
 <t id="15">Отлично, я так и сделаю.</t>
 <t id="16">Новые возможности</t>
 <t id="17">Присоединиться к ОКК</t>
 <t id="18">Повысить свою репутацию у землян и присоединиться к Военному патрулю ОКК</t>
 <t id="19">Повысить репутацию</t>
 <t id="20">{1266,18} {829,101}</t>
 <t id="21">Я хочу присоединиться к ОКК</t>
 <t id="22">Приветствую вас, пилот, я рад, что вы решили присоединиться к нам.  Я зачисляю ваши корабли в ОКК.  Мой командир свяжется с вами в ближайшее время и сообщит о вашем первом задании.  Удачи вам.</t>
 <t id="23">Буду с нетерпением ждать.</t>
 <t id="24">Приветствую пилот,\nКонфликт с землянами достиг критической точки, полномасштабная война практически неизбежна.\n\nМы можем обсудить наши дальнейшие действия, найдите меня в \033B</t>
 <t id="25">Говорит командир</t>
 <t id="26">Отлично, как раз вовремя, пилот.  Вы готовы к войне? Принятие этого решения навсегда изменит вселенную.</t>
 <t id="27">Да, давайте начнем войну.</t>
 <t id="28">Я еще не готов к войне</t>
 <t id="29">Приветствую пилот,\nКонфликт с Содружеством достиг критической точки, война практически неизбежна.\n\nМы можем обсудить наши дальнейшие действия, найдите меня на станции \033B{object.name@L3M02.APLink Station}\033X в секторе \033B{sector.name@L3M02.Neptune}\033X</t>
 <t id="30">Говорит командир</t>
 <t id="31">Отлично, как раз вовремя, пилот.  Вы готовы к войне? Принятие этого решения навсегда изменит вселенную.</t>
 <t id="32">Да, давайте начнем войну.</t>
 <t id="33">Я пока не готов к войне</t>
 <t id="34">Охота за сокровищами - подсказка</t>
 <t id="100">Сюжеты</t>
 <t id="101">Состояние Вселенной</t>
 <t id="102">Наследие Фарнема</t>
 <t id="103">Земные сектора не будут доступны в основоной вселенной пока вы не завершите сюжет Шпионка с Земли. Сюжет Земного Конфликта разблокируется при помощи отдельной сюжетной линии.</t>
 <t id="104">Земной конфликт</t>
 <t id="105">Доступ к земным секторам будет открыт через сектор Край Еретиков, а сюжеты земного Кофликта будут доступны с самого начала. Тем не менее, вы можете пройти сюжет Шпионка с Земли для добавления второго канала связи с землянами.</t>
 <t id="106">Рассвет Альбиона</t>
 <t id="107">Вселенная переживает войны и конфликты в Военных Секторах.  Земной Конфликт и сюжет Альдрин не будут доступны в текущей вселенной.</t>
 <t id="108">Сюжет Шпионка с Земли</t>
 <t id="109">Сюжет Штаб-квартира</t>
 <t id="110">Сюжет Ксенонский Узел</t>
 <t id="111">Воссоединение</t>
 <t id="112">Сектора землян будут отключены, пока вы не пройдете сюжетную линию «Reunion».</t>
 <t id="1001">Воссоединение</t>
 <t id="1002">Воссоединение колонии Альдрин с Землей</t>
 <t id="1003">Заполнен</t>
 <t id="1004">Активировать УЗЕЛ врат</t>
 <t id="1005">База приписки</t>
 <t id="1006">Приобрести личную Штаб-квартиру</t>
 <t id="1007">Гордость Альбиона</t>
 <t id="1008">Помогите формированию будущего системы Альбион</t>
 <t id="1009">Счастливые Хиппи</t>
 <t id="1010">Помогите Гонерам восстановить и переместить их храм</t>
 <t id="1011">Ликвидатор</t>
 <t id="1012">Завершить миссию "Последняя ярость</t>
 <t id="1013">Дом, милый дом</t>
 <t id="1014">Завершить миссию "Новый дом</t>
 <t id="1015">(X Marks the Spot)Крестом отмечено нужное место</t>
 <t id="1016">Завершить миссию "Поиск сокровищ</t>
 <t id="1017">Потерянные братья</t>
 <t id="1018">Завершить миссии Альдрина</t>
 <t id="1019">Равновесие сил</t>
 <t id="1020">Закончите миссию "Баланс сил".</t>
 <t id="1021">Подчистить хвосты</t>
 <t id="1022">Завершить операцию Подчистить хвосты.</t>
 <t id="1023">Ломая основы</t>
 <t id="1024">Захватите для себя уголок галактики.</t>
 <t id="1025">Корпорации</t>
 <t id="1026">Помочь корпорации, оказавшейся в сложной ситуации.</t>
 <t id="1027">Грязные делишки</t>
 <t id="1028">Занимайтесь сомнительными делишками... и выживите, чтобы рассказать об этом.</t>
 <t id="1029">Мастер Земного Конфликта</t>
 <t id="1030">Пройдите все существующие сюжеты Земного Конфликта.</t>
 <t id="1031">Рассвет Альбиона</t>
 <t id="1032">Пройдите все существующие сюжеты Рассвет Альбиона.</t>
 <t id="1033">Конец истории</t>
 <t id="1034">Пройдите все существующие сюжеты</t>
 <t id="1035">Воссоединение</t>
 <t id="1036">Пройдите всю сюжетную линию "Reunion".</t>
 <t id="10000">Встреча Земли с другими цивилизациями принесла людям как радость, так и горе. Несмотря на процветающую торговлю, столкновение различных рас, культур и форм жизни приводит к новым напряжениям и открытым конфликтам, которые необходимо преодолеть!</t>
 <t id="10001">После разрушения земного Торуса, вражда между Землянами и Содружеством переросла в полномасштабную войну. Появляются корпорации с новыми технологиями, способные перекроить вселенную.</t>
 <t id="10002">Классические старты</t>
 <t id="10003">Коллекция классических игровых стартов из предыдущих игр.  События разворачиваются во времена Земного Конфликта</t>
 <t id="10004">Воссоединение</t>
 <t id="10005">В роли Джулиана Бренема вы должны продолжить борьбу с Хааками и в конечном итоге воссоединить вселенную с Землей.</t>
 <t id="11001">1000</t>
 <t id="11002">Сабля \(M4\)</t>
 <t id="11011">1000</t>
 <t id="11012">Скимитар \(M3\)</t>
 <t id="11021">2000</t>
 <t id="11022">Элита \(M4+\)</t>
 <t id="11031">1000</t>
 <t id="11032">Охотник \(M4\)</t>
 <t id="11041">9000</t>
 <t id="11042">Вулкан \(M4+\)</t>
 <t id="12001">10000</t>
 <t id="12002">Меркурий + Исследователь</t>
 <t id="12011">0</t>
 <t id="12012">Аспид \(M3\)</t>
 <t id="13001">30000</t>
 <t id="13002">Нова Прототип \(M3\)</t>
 <t id="13011">200000</t>
 <t id="13012">Катана \(M6\)</t>
 <t id="13021">2000</t>
 <t id="13022">Лунь Тяжеловоз\(M5\)</t>
 <t id="13031">10000</t>
 <t id="13032">Деметра \(TS\)</t>
 <t id="20000">Я хочу дезертировать</t>
 <t id="20001">Я выполню ваш приказ</t>
 <t id="20002">Докажите свою преданность</t>
 <t id="20003">Докажите свою преданность делу землян и сразитесь с аргонцами</t>
 <t id="20004">В чем заключается мое следующее задание?</t>
 <t id="20005">Уничтожить</t>
 <t id="20006">Высокоприоритетные цели Аргонов </t>
 <t id="20007">Понижен до</t>
 <t id="20008">Двойного агента Землян</t>
 <t id="20009">Двойного агента Аргона</t>
 <t id="20010">Докажите свою преданность делу Аргона и сразитесь с аземлянами</t>
 <t id="20011">Высокоприоритетные цели землян</t>
 <t id="50000">Воссоединение</t>
 <t id="50001">Патруль Гамма</t>
 <t id="50002">Присоединитесь к Патрулю Гамма и патрулируйте сектора в поисках Хааков.</t>
 <t id="50003">Зарплата Патруля Гамма</t>
 <t id="50004">Сопровождение Гонеров</t>
 <t id="50005">Разыщите Гонеров в их храме и предложите помощь</t>
 <t id="50006">Вознаграждение от Гонеров</t>
</page>

<page id="393217" title="Albion Prelude HUB Plot" descr="Texts for Albion Prelude HUB Plot Mission." voice="no">
 <t id="100">Это автоматическое сообщение, содержащее приглашение для Вас, уважаемого друга Боронов и Атрейи, работать на Атрею в секторе \033B{sector.name@L2M020.OFantasy}\033X. Посетите нас, чтобы узнать, что мы можем предложить друг другу.</t>
 <t id="110">[center][b]Информация безопасности при повторном подключении УЗЛА[/b][/center]\n\nУзел должен установить два соединения, между секторами {sector.name@L2M020.OFantasyD} и {sector.name@L2M020.BSnout}, а так же между секторами {sector.name@L2M020.KingdomEndD} и {sector.name@L2M020.RolksDrift}. Вам поручено патрулирование секторов {sector.name@L2M020.OFantasyD} и {sector.name@L2M020.BSnout}.\n\nМы полагаем, что земляне разместили возле врат средства наблюдения, которые были оставлены, во избежание обострения ситуации. Теперь у нас есть разрешение на уничтожение всех устройств, которые мы обнаружим. Также обращаем внимание на повышенную активность пиратов в соседних секторах.\n\n[center][select value='next']Закрыть[/select][/center]</t>
 <t id="113">[center][b]Срочное сообщение[/b][/center]\n\nСкладывается опасная ситуация. Пассажирский транспорт, на котором летел боронский исследователь {3895,30}(Махи Ма), был перехвачен земными кораблями во время полета к сектору {sector.name@L2M020.BSnout}. Согласно докладу, пассажиры были захвачены, транспорт уничтожен, а земляне сбежали используя прыжковый двигатель.\n\nВ настоящее время Боронский Королевский Военный Совет по Обороне проводит совещание с членами правительства для составления официального ответа, о котором мы незамедлительно сообщим в новостях. Дополнительная информация скоро появится на новостных каналах Королевского Содружества. Нас попросили напомнить вам, что Королевство Боронов на данный момент не находится в состоянии войны с Землянами, и их корабли не должны заходить в пространство Боронов. Тем не менее, в нескольких ключевых секторах, в том числе в Узле Врат, будет усилена безопасность.\n\n[center][select value='next']Закрыть[/select][/center]</t>
</page>

<page id="393895" title="Character Lines [TEXT]" descr="0" voice="no">
 <t id="105002">Всем кораблям быть начеку. Центр должен подключиться между {sector.name@L2M020.OFantasyD} и {sector.name@L2M020.BSnout}.</t>
 <t id="660006">Брандмауэр преодолен, но управляющий терраформер не может получить доступ к главному компьютеру. Код авторизации не принят. Терраформер #cafe также отказывается передать действующий контрольный код управляющему терраформеру #efaa. Неизвестный корабль должен передать свой код и код управляющего корабля #efaa главному компьютеру #cafe, чтобы разблокировать его.\n\nКод: {[red]USCMarteen_earth_plus.omega[/red]}</t>
 <t id="660008">Код известен: \033RUSCMarteen_earth_plus.omega\033X</t>
 <t id="660009">Для начала взлома выберите опцию взлома в контекстном меню #cafe.</t>
</page>

<page id="393212" title="L2 New Home Mission" descr="Mission text for A New Home mission" voice="no">
 <t id="20401">Бола Ги не было в секторе Океан фантазии. Мне сказали, что он в Альдрине. Я поищу его там, чтобы он расшифровал сообщение #cafe, и мы смогли оказать ему помощь.</t>
 <t id="10931">предположении: сколько цифр угадано \(\033Gзеленые\033X\), в неверном месте</t>
 <t id="10932">\(\033Yжелтые\033X\) или полностью неверны \(\033Rкрасные\033X\). Если вам понадобится слишком много попыток, ЦПУ</t>
 <t id="10955">{3212,10930} {3212,10931} {3212,10932} {3212,10933}</t>
 <t id="10956">Подать текущее предположение</t>
</page>

<page id="393214" title="L2 Treasure Hunt" descr="Text used in Ketraar's Treasure Hunt MD Mission" voice="no">
 <t id="23">{3214,14}\nОт конца королевства пройди один и семь. Среди скал есть одна, где тебя что-то ждет.\n{actor.name@KTH_toplevel.KTHfirsthintactor}, 10/5/44</t>
 <t id="30">{3214,19}\nНачни отсчет с того места, где давным-давно все это началось. Иди вперед, пока не достигнешь конца. \033RВ-Ю-Ю-Ю-Ю-В-Ю-З-З-С-З-С-З\033X\n{random.pilot.boron}, 26-11-49</t>
 <t id="31">{3214,20}\nПуть ведет тебя в сектор на западе. В космосе двух таких нет, от других ты его отличишь. Прийти к нему можно с юга или с севера, вся разница в прыжках. Поиск обители тайны долог и труден. Достигнув цели, ты увидишь луч света и станешь альфой. \033R7  7  18 -5 -12  23 -23  32 4\033X. Следуй за числами, {random.pilot.goner} 0-50-0</t>
</page>

<page id="393215" title="version 3.0 Plot Texts" descr="Texts for 3.0 Plot Mission." voice="no">
 <t id="13">Тёмный Космос(name of a faction)</t>
 <t id="41">{1000,50002} Пульсар(ship names from here on)</t>
 <t id="42">{1000,50002} {1000,40004} {17,10861}</t>
 <t id="53">Стивен Торрес, Тёмный Космос</t>
 <t id="54">Нильс Райан, тайный агент Тёмного Космоса</t>
 <t id="70">{1000,50002} {1000,130} {17,10841} (more ship names from here on)</t>
 <t id="102">Приветствую вас, пилот. У нас есть еще одно задание для вас. Пожалуйста, как можно скорее возвращайтесь на базу Тёмного Космоса.</t>
 <t id="103">Пожалуйста, возвращайтесь на базу Тёмного Космоса для получения дальнейших инструкций.</t>
 <t id="121">Стивен Торрес работает на подозрительную организацию, которая называется 'Тёмный космос'. Мы хотим привлечь его на нашу сторону и воспользоваться его базой для наших операций в этом районе. Наша конечная цель - заполучить земные технологии, а именно технологии АОГ. Этот парень - наша надежда, потому что Тёмный Космос тоже недолюбливает АОГ. О нем давно ничего не было слышно, но сейчас его имя вдруг всплыло в перехваченных нами радиопереговорах пиратов. В тех местах не так уж много пиратских баз, поэтому мы рассчитываем, что он прячется где-то в неизвестных секторах к югу от Облака Оорта. Мы хотим, чтобы вы отправились туда и нашли его. Не торопитесь раскрывать ему наши карты, но помните: мы хотим подружиться с ним.</t>
 <t id="301">Да, мне уже сообщили. Но ещё не всё потеряно. У нас есть выход на парней из Тёмного космоса, и мы следим за ними. Я хочу, чтобы вы связались с торговцем чёрного рынка по имени Дэррен Ви. Он может достать так необходимые нам для экспериментов высокотехнологичные земные товары.</t>
 <t id="331">Похоже на то, что агенты Тёмного Космоса сбежали в сектор Мальстрим и создали там пиратскую базу. Вы должны отправиться туда и встретиться с адмиралом Джарреном Хейла. Он командует оперативным соединением флота в этом секторе. Думаю, ваша помощь им не помешает.</t>
 <t id="1301">Найдите Стивена Торрес из Тёмного Космоса в секторе {sector.name@L2M015.US1} и поговорите с ним. Нам нужно завоевать его доверие, чтобы получить доступ на их базу.</t>
 <t id="1604">Следуйте за тюремным транспортом ОКК, который направляется к внешним секторам. В определенный момент заключённые попытаются захватить корабль.</t>
 <t id="2501">Защитите станцию Тёмного Космоса от вражеского нападения!</t>
</page>

<page id="393219" title="Albion Prelude Terran Plot" descr="Terran HQ/HUB Plot, USC lines" voice="no">
 <t id="124">Опираясь на информацию, полученную от Махи Ма, Бороны планируют захватить ваш УЗЕЛ для своих целей. Этого не должно случиться и сделаем все, что в наших силах, чтобы он остался у вас.</t>
 <t id="125">Узел к секторам {sector.name@L2M022.Segaris} и {sector.name@L2M022.XenonS}</t>
 <t id="126">{player.name}, Чтобы нам было легче атаковать Узел, вы должны перенастроить врата так, чтобы Узел находился между секторами \033B{sector.name@L2M022.Segaris}\033X и \033B{sector.name@L2M022.XenonS}\033X, чтобы наши корабли могли легко до него добраться.</t>
 <t id="127">{player.name}, это Адмирал Джорно. Во время допроса Махи Ма сообщил очень интересную информацию о Ксенонском Узле. Он сейчас находится под вашим контролем, и возможно, Бороны собираются напасть на него. Необходимо помешать им. Прибудьте на {object.name@L2M022.SegarisDock} в сектор {7,1021117}, для обсуждения деталей плана.</t>
 <t id="522">В последние месяцы Бороны усилили кодировку данных своих исследований. Хотя у нас лучшие специалисты во вселенной для расшифровки файлов, даже им нужно время на расшифровку данных о Штаб-квартире, время, которое с большей пользой можно провести, занимаясь другими вещами. Если бы вы смогли получить информацию об алгоритме шифрования Боронов, она очень бы помогла нашим исследователям.\n\nКогда я наблюдал за передвижениями боронского флота, я заметил маленькую группу Боронов, курсирующую между {7,1020419} и {7,1020716} каждую неделю. Они не перевозят специальное оборудование или персонал, поэтому я предполагаю, что именно эта группа передаёт аргонским военным последнюю информацию о результатах боронских исследований. Возможно, также в их базе данных есть информация, которая могла бы помочь нашим ученым с расшифровкой данных.\n\nКак мы узнали из нашей предыдущей миссии, боронский эскорт не тот, чтобы можно было его назвать несокрушимым. Поэтому для вас должно быть легкой задачей убедить боронцев поделиться с вами теми или иными данными.\n\nУдачи, Сэр. Младший лейтенант Йорван, конец связи.</t>
 <t id="2129">Защитите Узел</t>
 <t id="2130">Перенастройте врата на Узле</t>
</page>

<page id="393223" title="Shady Business" descr="0" voice="no">
 <t id="181">Вы БУДЕТЕ меня слушать, потому что я Планетарный сенатор. А то, что хотят сказать вам Гонеры, вполне может спасти Землю. Теперь читайте. [Передача гонерских данных]</t>
 <t id="182">Вы БУДЕТЕ меня слушать, потому что я Гвардеец Федерации. А то, что хотят сказать вам Гонеры, вполне может спасти Федерацию. Теперь читайте. [Передача гонерских данных]</t>
 <t id="616">Реактор корвета неустойчив. Возможно, вы сможете отследить его по спектру излучения, если подойдете к нему достаточно близко. Полагаю, у вас есть прибор для обнаружения такого спектра излучения, он должен дать примерное направление к брошенному кораблю.</t>
 <t id="708">Это самая отличная новость!\n\nПрежде всего, вам необходимо достигнуть у Земли и Аргона репутации [yellow]Планетарный сенатор[/yellow] и [yellow]Гвардеец Федерации[/yellow] соответственно.\n\nЗатем разыщите послов в местах их нахождения и передайте им предоставленные мной данные. Когда они увидят неопровержимые доказательства вторжения ксенонов, добытые нашими рейнджерами, спорить будет бессмысленно.\n\nКак только вы подберете их обоих на пассажирском транспорте класса ТР, мы передадим вам координаты места проведения переговоров. Мы храним их в тайне из соображений безопасности. Мир вам, сын мой, живите в благословении.</t>
</page>
</language>